[
    {
        "randomId": 525
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Kaburimbo",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    }
]